{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094606",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "적덕식당"
    },
    "text": "忠清北道沃川郡、沃川(オクチョン)邑譲受に43に位置したファンソングク一般飲食店株1洞は10時から23時まで運営され、多様なメニューを提供します。その中でも鍋カルビは独特の味でお客に人気を集めています。この味は他の一般飲食店では見かけることのできない深い味を自慢しながら、外地でも多くの客が訪れています。これになべカルビを十分に待遇するため、最高の味を自負するジョクドク食堂はお客様を待っています。鍋カルビのほかにもカルビ追加1人分、チャグルイ、在来ダルボクウム、三枚肉、トキタン、大根の若菜/ビビン素麺、大根の若菜冷麺、チャーハン、豆腐/ラーメンなど多様なメニューを味わうことができます。価格も安く策定されているため、消費者の満足度高いです。ジョクドク食堂で訪れて最高の食べ物を味わってください。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジョクドク食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "ジョクドク食堂は忠清北道沃川郡、沃川(オクチョン)邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジョクドク食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジョクドク食堂は10時から23時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジョクドク食堂の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "ジョクドク食堂の特徴的なメニューは鍋カルビです。独特の味でお客に人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "ジョクドク食堂で提供されている他のメニューは何ですか？",
            "answer": "ジョクドク食堂では他にもカルビ追加1人分、チャグルイ、在来ダルボクウム、三枚肉、トキタン、大根の若菜/ビビン素麺、大根の若菜冷麺、チャーハン、豆腐/ラーメンなど多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジョクドク食堂の価格はどの程度ですか？",
            "answer": "ジョクドク食堂の価格は安く策定されており、消費者の満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "ジョクドク食堂で食事をすることができる時間帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ジョクドク食堂で食事をすることができる時間帯は10時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "ジョクドク食堂の鍋カルビはどんな味ですか？",
            "answer": "ジョクドク食堂の鍋カルビは他の一般飲食店では見かけることのできない深い味を自慢しており、多くのお客様に人気です。"
        },
        {
            "question": "ジョクドク食堂で最も人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "ジョクドク食堂で最も人気のあるメニューは鍋カルビです。"
        },
        {
            "question": "ジョクドク食堂では外国人のお客様も多く訪れますか？",
            "answer": "はい、ジョクドク食堂では外国人のお客様も多く訪れています。"
        },
        {
            "question": "ジョクドク食堂の価格に対して、お客様の満足度は高いですか？",
            "answer": "ジョクドク食堂の価格は安く策定されており、お客様の満足度が高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 484
    }
}